我個人認為應該用驅逐共匪，而唔係用天滅中共

塗鴉師有六月已經開始見到好多
但係唔知點解最近成日見到天滅中共呢兩個字
就覺得有啲矛盾，我覺得應該用驅逐共匪呢個字
天滅就好似等其他人嚟幫我地做咁樣
但係我哋而家嘅行為就係驅逐緊共匪
雖然口號有聽到用驅逐，但係好少見到人咁樣寫
純粹有感而發

驅逐共匪呢個字有咁大寫咁大，唔知道啲强国人見到會點呢

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

或者可以諗一啲押韻啲嘅句子
好似當初光復香港，時代革命
等啲强国人見到之後，將來話唔定有機會參考一下

孫中山: 驅除韃虜，恢復中華

驅除共黨，恢復中華？

岩 但唔知點解周圍都見到 天滅

華你老母

元朝末年，朱元璋在轉戰各地、勢力壯大後，終於決定於1367年在應天府（今江蘇南京）出兵北伐。凡有征討之役，戰前照例是要發佈討伐檄文的，朱元璋也不例外，召集手下的寫作班子，撰寫出一篇戰鬥檄文——《諭中原檄》。

在《諭中原檄》中，朱元璋歷數元朝統治之昏暴及人民流離之慘狀，斷定元朝已喪失天命，失去統治中國的資格；接着說明朱元璋乃是天命所歸的新主，必將削平群雄、掃蕩胡塵、一統華夏，因而在檄文中提出了「驅逐胡虜，恢復中華，立綱陳紀，救濟斯民」的口號，成為朱元璋北伐的綱領性口號。這一口號的提出，比同盟會早了538年。

因其內容順應民心，從而有力配合了北伐軍事行動，為明朝的建立奠定基礎。《諭中原檄》的影響亦十分深遠，不少漢民族主義者都對該文推崇有加，其中「驅逐胡虜，恢復中華」亦演變為清末同盟會的「驅除韃虜，恢復中華」。

幾好。不過而家冇大台，又冇鄭立講嘅司令部，傳聞嘅暗台都未上水，就做唔到呢啲事
唔急，反正未到真正開打

驅逐共黨，恢復香港

中華係輸出革命果陣用

驅逐共黨，光復香港

用“光復”型啲

都係嗰懱啦，21世紀都係唔好再有煲貶其他種族嘅思想，何況香港本來就係多元族群+國際都市
不過光復香港時代革命後面可以再加落去宣揚我哋理念
例如民主自由萬世不朽，

驅逐共黨 光復香港

發夢見有伯伯舉牌
「驅逐共黨 還我香港」
仲帶領大家跟住叫

呢一句都唔錯
我覺得點都好過天滅呢兩個字

《尚書》：天聽自我民聽，天視自我民視。
民意=天意

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

話你知點解...因為有時執筆忘字
本身想寫驅逐共黨 光復香港
一時唔記得驅逐點寫 咁味寫天滅囉

大佬啊 咁多筆劃 寫死人咩 又要寫得靚 又要夠大隻字

我講真的

我講緊畫畫同屋企寫揮春

Why not both？